{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68427&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안지유네펜션"
    },
    "text": "馬剣浦海水浴場から車で4分の距離にある新築ペンションをご紹介します。 ペンション内には共用バーベキュー場があり、おいしいバーベキューを楽しめます。 周辺には馬剣浦海水浴場、青山樹木園、安眠島自然休養林があり、遊びどころも豊富です。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前に利用する必要があります。 無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙で駐車できます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は制限がありません。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできず、火災危険物質の使用も禁止されます。 当日予約と利用が可能ですが、最大人数を超える場合は入室できません。ペットの出入りと保護者がいない未成年者の宿泊は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ゴミは分離して捨てなければなりません。 オンシーズンの間、一部の客室の料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内には共用バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には共用バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には馬剣浦海水浴場、青山樹木園、安眠島自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は22時以前に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。バーベキュー施設での利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、当日予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されていますので、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 396
    }
}